====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les « Arbres de Marcillé » sont aussi un prolongement , un laboratoire de notre activité , dans la mesure où elle nous confronte à la fabrication des choses et où elle exige une gestion rigoureuse .
Entity Name (Type) :: Arbres de Marcillé (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Arbres de Marcillé (LOC)
Total entitiy counts: 1

